沙利仲識波過干地

用kante踢攻中 攻又攻唔起 後面又放題

呢鋪真係博炒

全隊要圍住個廢柴佐真奴踢😂😂😂